其實仲有幾多人打kof02um?

大6版keep住玩jor兩三年度但都仲係甘弱雞
仲要d人全部打龜波陰...d台灣佬都話陰b的意識勁難打